有冇人之前整親過條頸，頸入面啫喱蝕左？

幾時會斷尾

之後個朋友都係咁⋯
一年後

要截肢 頸以上部位都要截

頸以上係唔係肢體

截頸下面先岩

佢點keep

但醫生話可以斷尾

你醫生呃你